# Cvičení 9a, Napište si o zápočet


Pro splnění cvičení jsem se musel seznámit s api pro Ethernet.  Problém nastal při zjištování času, musel  jsem zvolit hardcode proměnou s časem, protože se mi nepodařilo v mé LAN síti dostat čas pomocí NTP
